Now sales 入一入嚟

想買個包新聞台，足球直播，家居上網嘅plan

求報價留tg

唔好買 now奶緊共

利申 啱啱cut咗約

我岩岩cut左有線，仲有咩好選擇

HKT

冇得選擇 你都係慳返d錢買Netflix
或者買部ps5打下啦